孝子post 洗衣機求推介

屋企個洗衣機用左2年都唔夠就壞左
要買俾老母，有冇巴絲打有好既推介有乜洗衣機耐用又夠靜
大家俾d專業既意見，孝感動天